# DZR Login Control Servermod
- [ ] Проверять, есть ли в базе данных сервера. Нет ли блокировки по базе.
- [ ] Проверка по существующим SteamID по xf_user_connected_account + ingame_steamid
- [ ] Если привязано, выводить имя, к которому привязано
- [ ] Ссылка на связь с администратором
- [ ] Проверять, не состоит ли в группе "Доступ к игровым серверам запрещён" (группу завести)
- [ ] Проверять, нет ли блокировки на форуме.
- [ ] Если проверка пройдена (или выполнена привязка), создавать личную папку в базе данных сервера.
